

- Upgrade
full support 30 avril
fin support 30 avril 2025

17.1 :. mi aout
fin 2024 full
2026
fin 2027

éviter les versions "0"
pas 

pour passer à la 17.1 
--> il y a une validation de la conversion.

Expérimenter un upgrade !!

---

